關於雙非有野想問

咁樣講 雙非兒童係香港出生 有香港身份，咁如果佢第時番返強國做野生活，咁洗唔洗交香港稅 ?仲有佢地可以投票?
最後想講，我地要勝不驕敗不餒
整返個區議員人道遊行救手足先啦

唔使交香港稅
可以投票

無貢獻唔該就返上去啦

181日係大陸，交左大陸稅就香港唔使交
但可投票
香港所有福行全攞